立法會如果35+後 有無得玩一年先攬炒 應該好多野玩

立法會如果35+後 有無得玩一年先攬炒
好想睇到點用立法會玩少數派

推

講得出呢句真係on9仔

35+都無野可以玩到 只有能力否決
所以無野好玩 佢唔答應五大訴求就攬炒

唔俾五大訴求淨係財會乜春都唔俾過就得
最緊要警務處budget變0
同要減走50%人手